有冇 0011 恆生友 諗住放？

升左好多